手汗多真係好L煩

考試做功課寫字長期要揸住張紙巾抹手汗 如果唔係會整濕份野
同人握手又好老尷 驚人覺得自己隻手濕
電話mon貼我淨係會用磨砂貼 玻璃貼個啲會用唔到
手汗多真係好L煩

有冇巴絲有相同困擾？

我係絲，手汗都算多
同男朋友拖一陣手已經濕晒 一年四季都係咁
呀媽話我掂過既野都會痴立立
打機果時好多手汗好唔舒服

屌我明呀
好似係一種病 叫多汗症 早幾年睇過醫生諗住做手術 最後淆底

煩唔煩呢啲真係算小事 同fd/男女朋友出街拖手先想死

小學牧童笛比賽 手汗多得啲位都禁唔實 sir哂落去

打機會打打下 手機mon會detect唔到

拍拖反而還好 女朋友慣左